[PS4/PS3/PC] [LIHKG大遷徙]PES 2017 集中討論區 (7)

PES 2017 集中討論區

亞洲區發售日 : 15/9/2016

首創廣東話評述
評述員為伍家謙、Keyman

真實波衫save唔再需要搞幾日, 幾個步驟就完成
[只限PS4]
真實波衫save匯入教學 :

DOWNLOAD LINK:

PS4
WEHK：

DFL 2017：

注意 :
*德甲bin檔要tick選第二個選項，否則入唔到球員資料
*為防PS4彈game，入bin檔時建議一次最多入二十個。

PC (由收膠之王巴打提供):

入面d download基本上都係有廣告link 不喜勿入 但係個網勝在齊全 唔同類型既pc patch都有

[url]
pesgalaxy[/url] 國外普遍多人用既大patch 出左patch有德甲
注意安裝路徑 正常應該係:\steam\steamapps\common\Pro Evolution Soccer 2017 留意自己係咩drive唔好裝錯

pte 同樣國外普遍多人用既大patch 但依加仲未出2017 pc patch

FAQ :

Q：買Winning定PES先會有廣東話?
A：亞洲版PES。歐洲/美洲版唔會收錄廣東話評述，而Winning Eleven係日本版。

Q：係咪只係授權果幾隊先有真樣?
A：唔係，只有部份國家隊會用假球員假樣，球會既球員全部真名同大部份真樣。

Q：整完波衫評述會講假名?
A：唔會。因為大部分球會都係用地方名命名，所以可以?EDIT MODE既球隊名稱入面search返地方名就得。(部分球會如愛斯賓奴、熱刺、貝迪斯不適用)

Q : 波衫save只限offline mode ?
A : 唔係，波衫、會章同評述都會跟住你既edit去online mode。

球員數據庫
(可以查100%scout組合)

Master League好用球員名單 (由一眾巴打提供)

前
A. MILIK [CF] (拿玻里)
Martial [CF] (最聯)
Rashford [CF] (最聯)
N. Niang [CF] (AC米蘭)
B. EMBOLO [CF] (史洛克04/其他)
M. Batshuayi [CF] (車仔)
Gabriel [SS] (國際米蘭)
M. DEPAY [LWF] (最聯)
C. Pulisic [LWF] (多蒙特)
O. Dembele [LWF] (多蒙特)
D. Berardi [RWF] (薩索羅)

中
A. Halilović [AMF] (漢堡/其它)
Joao Mario [AMF] (國際米蘭)
D. ALLI [AMF] (熱刺)
J. QUINTERO [AMF] (自由)
L. Sane [RMF] (曼城)
R. Sanchez [CMF] (拜仁/其他)
Denis Suarez [CMF] (巴塞)
A. Cubas [CMF] (小保加)
J. Weigl [DMF] (多蒙特)
E. Dier [DMF] (熱刺)

後
Jose Gaya [LB] (華倫)
J. LUKAKU [LB] (拉素)
P. Lucienbonnet [RB] (科隆/其他)
M. Miazga [CB] (SBV Vitesse)
J. Gomez [CB] (猁)
G. Gomez [CB] (AC米蘭)
J.Tah [CB] (Bayer 04 Leverkusen)
J. Gimenez [CB] (馬體會)
R. VARANE [CB] (皇馬)

龍
G. Donnarumma(AC米蘭)
M. PERIN(熱拿亞)
J. BUTLAND(史篤城)

唔知呢個post推唔推得郁

推

個個post都由1推起 點解pes由7開始

an機jj留名

疤狗post 168喎

留名

終於開到acc 報個到先

儲左65萬gp 等星期四抽

我已經無乜心機儲gp(無1.5倍無心機打)
而家得廿萬

我依加都儲到去50萬 星期4都應該有60萬搏殺
佢個legend消息好在上星期就宣佈 等我呢幾日刷定gp

2皮抽一抽，中公司佬

留名先

琴晚打咗場十足十99年歐聯決賽咁嘅波
一開波3分鐘落後
之後攻鳩佢成場到七十幾分鐘先追平1-1
最後92分鐘有個角球
隊哂成隊上去攻
斬出嚟頂來頂去變彈彈波最後唁知邊個起腳射埋去省到後衛再keeper手底漏入
對家一開波就完場

如果有cam 睇到佢個表情就正

莫講話臨完場輪波 省中後衛失波 無能為力又輸d運
係我既話會嬲到扔手制

除左抽卡之外有冇方法拎經典人
之前疤經典人抽20萬都抽唔到
仆街konami
另外想問經典人有冇評述???

得抽波咋
評述係有 玩online見過對面有李華度朗甸 粵語評述都有發音
不過跟住落黎果十幾個新疤legends就唔知粵語有冇
我玩pc既 知道外國有條友check到英文評述既隱藏球員名
姐係edit mode入面球員commentary name果到搵唔到
但你擁有果個球員時會自動配落去
裡面係有亨利，迪高，高古，馬納當拿呢堆
問題係粵語評述少過英文 第一堆legend 沙維佩奧爾果堆有齊 但最新呢堆我唔睇好
英文日文西班牙文肯定會多d名甚至有齊

All in 今次legend,好想中Davids ,Henry ,cocu and雲邦美

睇運 我第一次legend用左50萬左右先中一個佩奧爾
第二次用6,70萬中3個黑波但冇legend
今次睇佢個agent點出法 雖然今次出十幾個legends
但如果又係大包圍溝其他球員 中到2,3個都心滿意足

咁我最多抽30萬算,留番d gp ,儲得好辛苦

仲有 我建議抽波分開抽 唔好一次過抽曬
例如每日抽10次左右 通常果日係有運既話頭十次已經出到黑波
冇出既話你再抽落去恐怕要去到2,30次先中
利申中過十次黑波 好多都係頭10抽之內中
試過忍唔到手 頭十抽之後抽多20次都係垃圾

ps4 lm
順便求教下wehk有冇新patch 停玩左1個月 仲用緊0.1

已經開有好多球探位（１００）， 但越儲越多又未諗到點用。點搞好。。。

去pes data base 2017 check 下有乜free scout combination

中咗文迪蘇傑
諗緊用佢定用L. traore 屈頭鎚好

3星或以下果d其實冇用 可以單獨抽球員賣/砌隊波掛ai
4星或以上一樣有垃圾 例如智利/阿根庭聯賽
仲有龍門能力果堆卡 龍門從來唔缺 一樣照抽球員賣就算
總之有野想合就合 冇野合就鳩抽球員都好過擺係到

頭鎚一定係traore屈d 不過文迪蘇傑能力全面d 頭頂腳踢有體力

亞軍庭聯賽唔係可以出泰維斯?

聯賽冇必中 要用小保加先有

今個星期event 派獎
疤狗越入得多波送越多抽
但我唔想疤狗贏

其實疤入波多都可以係輸

咦 今次agent有出大哨wor

特級仲要送一次必出金波或以上

今次算良心 另外果個agent黑波都有6% 金波亦幾易中

6-5 拿度尼3入球3助攻?

忍下手等過兩日叫女女幫手抽
呢兩日有1.5就打下錢

笑左 原來銀波都可以係legend 中左雲邦賀斯同個龍門

用呢隊野打盃有咩意思?

Show off成隊legend

出到咁咪又係輸

隊legend 我上半場連續3球比佢大哨禁區外抽射
keeper甩手之後比後上果個執空龍
我索性放低手掣無咁嬲

新手想問下有無得將抽返黎既人放入ml

淨係legemd 先可以
不過我一隻都無答唔到你點樣放

Legend球員可以 首先係myclub模式個界面禁儲存球隊資料
之後去ml界面 有到可以禁匯入 匯入你myclub果個
但legend球員唔會即時出現 要等下一個轉會期自由球員到出現

唔該哂巴打 我中左戴維斯同古華特，中兩個黑波係天使同拿華斯 想中高古同亨利

我暫時20抽左右 legend係兩個銀波
黑波中bale n個金波係堆中堅冇legend
有gp唔會愁 今次好抵抽
抽抽下 黑波由6.x%升到8.x%
金波都4x% k社今次完全係送禮

我之前抽20萬都唔中黑波果d，之後把鬼火唔抽

頭3抽中奧華馬斯同安歷基
之後再抽多兩隻咁難中嘅銅波都中到
想中3R呀屌⋯

抽中銀銅都唔一定係壞事 你會發現黑波金波個機率會上升得幾快
今次個pool唔算好大

25抽無黑波

新場，轉埋user name應該冇人認得我

ML 37卡卡、35小豬一齊退休
差34月巴同38伊巴就功德圓滿

D球員年齡差距
巴打玩左幾多季

代表你如果再抽落去好大機會中好野
今次個pool唔大 抽完垃圾好大機會中好野

今次個pool好似得140個球員左右
只要夠位 有140萬gp就抽曬成個pool
入面有曬c朗美斯呢堆鍠疤球員不在話下
仲有班legends 絕對物超所值
就算抽唔曬都好易中黑波/金波 點都係賺
好後悔之前半價球員位冇盡情買
依加買多5個位都要萬幾起跳
壞處係經過今次活動 周街都應該係呢堆球員
對戰應該場場見

抽左15抽左右，銅波都中一個，金波50%左右，黑波一粒中肥哨

恭喜
沾沾你d運氣先

隨便 留手唔抽住

唔係成日玩，玩咗3季半咋

我托迪小豬卡卡都重生左]
仲有卡斯拿斯

托迪升咗上嚟掛牌等賣錢
小豬睇數值，卡卡不了，當初簽佢都係貪佢係傳奇幫我谷dele alli

今集好多勁人喺青年隊
啱啱升咗艾夫拿、干沙路洛迪古斯(費倫天拿隊長)同tiago上嚟
伊雲奴域同加利卡希爾呢pair唔要都得

evra, 聖卡西兩個都第一季尾就退休
而家2個都喺我隊野度
仲有個古治掛咗牌但好似無人要
有無方法可以賣佢比人(非解約)

買其他隊既球員（最好係最廢果個）
談判果陣擺古治落去換 佢應該肯換
2015,16我都係咁將d用唔着又唔想曬既重生球員交易返母隊

我勁鍾意托迪，上集都用佢玩左十幾季
今集買左重生卡斯辛奴 記得托迪話同佢最夾既球員係佢 我中堅都係用緊迪米捷尼斯，遲d有勁人就放走佢

想問下有冇人試過master league爆機 佢好似有上限 唔知十幾季

未聽過有上限 亦肯定唔只十幾季 見過人玩到204x打後（教練mode跳）
個mode應該冇所謂既上限 你要玩落去都係年份變 d人不斷老同重生
不過正常人都係玩十季以內 拎曬冠軍 升爆d重生人已經冇乜野好玩
可能會有d人想升埋球隊角色上傳奇 咁應該要用多過10季

咁咪可以skip到去4078？

迪米其實幾穩，我上季都有，佢同巴沙利兩個都係16歲喺我青年隊出嚟
巴沙利標波，佢補位
然後5月兩個都比電腦狂出價
最後千幾萬放咗迪米去西維爾

Fat fat

掛牌嗰度我都諗緊，冇人理我掛牌啲人

就算教練mode跳都禁撚死你啦
我又唔敢寫包單話冇盡頭 始終冇人驗證到
只可以講我見過人個ml save係超過20季

１０皮＋免費卷２張＋１張中金或以上既卷（要１皮）
中左以下。
２個黑波（ＫＲＯＳＳ／Ｊ。ＲＯＤ）
好似１－２個金 （華拉尼）
其他銀，銅都有
我想要ＬＥＧＥＮＤ啊。。。

今次個活動有錢就唔怕會冇legend
我頭20抽都係得2個銀波legend
之後30抽中左7個legend
個pool愈抽愈細愈易中

kroos 正呀

其他人掛牌係有人要嘅
廢如中代鐘斯都有人借借到完約先比我free走
不過另一條廢友lin就掛足咁耐都無人要

我好好彩兩個都有傻仔買
冇記錯好似都係拉素，仲要搭多件靴里拉

靴里拉我仲用緊嚟做後備
未買到啱心水後備cmf

btw, 我個ddg升咗個中場指揮官(playmarker) 出嚟心諗做乜鳩

記得好耐之前都有位巴打有你呢個問題
K社d設計有問題都唔係第一日既事

臨訓前7抽 中左3個legend 果然有運氣加成
大哨，雲邦美同一個唔識既金波
成個pool比我抽左一半球員
個pool得返1x個銀,2x個金同2x個黑

打下mc都比人小。我都知我輸緊兩球。但佢cut 線關我咩事呢⋯仲send msg 來話我cheat 。block 左佢算

屌啲支那狗真係好撚柒lag
我班人可以控住個波無人埋身按完X隔3秒先出腳傳波
喺禁區頂截咗球波順腳想回傳比keeper就on99咁喺度打冷震之後比人搶返單刀入撚埋
我攻返轉頭比到直線單到就喺度思考人生直接炒埋個keeper度

咁多重生人冇個睇中咩

你就好啦，我無咁多時間玩
儲錢儲死人

琴日33抽得4黑😓,巴禾,raktic,busquets,佩奧爾

本身有Neuer
抽中龍門真係喊出嚟

I know that fuc-kin feel

算係咁啦 我平均計返都係10抽1黑波咋

真係冇計 我金銀波加埋都中左6,7個龍
好礙眼完左個活動我實炒撚左d龍

我有時間刷但都抽唔曬成個pool
同埋我依加開球員位接近2萬一次
係剩返既時間中到亨利同細哨我就心滿意足

想要3R,亨利同沙維
同埋有無比提

冇 btw你可以去agent果到禁3角check個pool有咩球員

30抽5黑
大哨
尼馬
沙維
小白
卻奧斯
仲有大量金

另加銀波legend 雲邦荷斯, 同疤個keeper

而家好多人唔知點砌隊

砌幾隊/分唔同星數玩
抽完今次活動真係夠皮 唔洗點再抽波

美中不足係中唔到B朗或者其他RWF
我果個位真係廢到嘔
而家中鋒好多人想轉打442
要等佢load 施蒙尼出嚟

吸運,中黑波好野

今日有7皮，臨訓前一抽⋯
中一個黑

美c# 我想要3r 啊⋯

唔知係咪今次易中黑波 我開到山齊士同洛賓都笑唔出
開到法比加斯仲屌出聲
一心諗住legend同美斯c朗尼馬呢堆
儲gp用太多時間 抽曬成個pool亦唔可能
心急想中多幾個心水球員就收手

Btw 頭先場打比 疤入左一球
Myclub會送一個legend抽波機會比玩家

送嘅永遠都係抽垃圾

佢今日送果個係成個pool抽（我中銀波）
疤入波果個應該係必中legend（未派）
我差幾個金波legend 到時抽曬就可以用黎必中黑波

我差11個金,同1個銀就必中黑波,但無乜時間打啦

今日打咗幾場都輸
仲要大哨炒咗幾次單刀
無心機打走咗去打ML

終於得閒攪掂個Account黎報導!!!
[img][/img]

今日 MyClub 玩左兩場, 都係對同一個人....
94X 既泰國仔, 差唔多全黑波加狀態係A
頭場輸0:5
跟住輸0:4

不過我係只出銀波加一兩個金波
冇曬計

係咪線上杯 冇限制好唔公平

我無論用咩grade 既隊伍，都會對著all star

成日對住又美斯又c朗又巴利 後面加多個扭呀

近幾場對親都係d 45-50lv c朗,卡雲尼,美斯

我諗呢度都無人好似我咁閪黑
玩咗咁耐先中第一個黑波（係堅由出game玩到而家第一個）中比比⋯
今個星期打個線上盃可以打咗十幾場都未贏到個special agent 一抽⋯個個都成隊黑波或經典，用金銀波俾人撚狗咁撚⋯
就嚟想delete game算撚數⋯

唔好咁. MC 唔可以作準. 我都係用銀波+1/2 隻金去玩...
輸比黑波+經典又有乜好頹.

抽極都唔中又真係會頹嘅....

今個pool 暫時淨返25黑,7金,1銀

三十幾萬

我都差唔多 但已經冇曬錢 抽落去又要2萬幾開一次球員位
要返工根本farm唔切gp仲未中亨利同細哨 好唔甘心

係好撚頹，btw, 呢度有冇人玩ps4日版?

一樣,無時間farm ,c7 messi bale 尼馬亨利大細哨李華度呢d全部未中

頭先login 又話派30000gp
但入到去又乜都無

佢既意思應該係上星期myclub活動去到依加暫時總共有3百萬場玩家vs玩家
但未截數 佢同我地講聲依加達到3百萬場 至少有3萬派 應該係咁

但都有機會截數不過佢冇咁快派
正如疤狗入左一球依加都未派果一個必中legend波

打咗場好撚好彩
對手隊波全部人一開始已經無哂體力
我R1一定爆得走佢

本著學野既心態ok
全銀對全黑狀態A
真係唔使諗贏
好似呢兩場都學左接近小禁區底線用L1 + 三角既傳中
命中率高好多

同埋諗方法去破解佢前場緊迫都正

但仲未諗到.....

我試過用前場緊逼
之後比人喺後場搓到我仆街

最近開咗BAL玩，喺獨立隊贏咗南美自由盃隻人仔狀態好飄忽，一時一扭幾射入，一時狂失單刀

終於十二碼贏到個線上盃，仲試到你哋講咗咁耐嘅停係黑波前跟住chok一下去黑波 佐迪艾巴⋯

12碼贏埋單收錢都係當和波

屌係 成日第一場想賺盡啲打個線上盃再乘1.5，但屌佢老母都未撚贏過，搞到越打越燥，手風唔順真係唔好咁執著死打⋯

利申：之前打全黑都未致於今個禮拜咁柒，未撚贏過，線上個績分一路都keep住600up

係好撚on9
連輸多幾場成隊波都會柒柒下
keeper可以無壓力牛油手
出面果10件細力比波就兜口兜面交比人
大力比波就直接踢出界
前鋒埋門單刀連龍都唔中

我ML打到第二季尾
妹妹, 碌梳同R. Sanchez一齊爆發

屌, 輸開真係成隊波都會變on9
大哨禁區接過頭控到第三腳都起唔撚到腳
面對面交波交撚哂出界
後衛一比人過就企喺度睇波
解圍打中對手之後直線反彈去個無人mark又無offside 嘅人度

最撚過份係連球證都黑埋我
我比pne two 過撚哂入埋禁區但已經單刀緊
比人從後攔截唔撚吹
個波出界之後佢走返轉頭比牌果個後衛
屌你老母, 黑咗我球12碼加張紅牌

gp獎勵同legend波維護完先派
仲諗住今晚再抽多幾次

又要等.....

成個pool剩20黑2金 總共4個legend（包括我好想要既細哨同亨利）
聽日維護完應該會派1個必中legend波+2抽機會+5萬gp
希望中到細哨+亨利
呢次活動我用盡週末時間同放工之後刷gp 悶到死
好既一面係以後如果唔係出新legend 我都唔需要抽波了

今日淨返3皮野一次抽哂
2個金keeper
屌我啲黑, 金keeper加埋就快砌到一隊正選
最後一抽中小飛俠奧華馬斯
屌佢老母乜春skill都無淨係速度同爆發有接近99

Fuckonami

都唔好話奧華馬桶廢。
而家上網對戰一堆人用Overmars 搭 屍朗兩邊飛

抽多幾粒 中 雲保美 迪高 列基美
屌！d 回憶返曬嚟！

其實今集轉身點出？成日傳到單刀波但都要控定先再轉身，搞到慢晒，以前臨接到波前r1就可轉身

R1轉身仲有, 不過有時得有時唔得唔知點解

列基美都唔知點用
winning 無速度嘅人全部都好難用

用左stick推向個波再反方向加埋R1，方便佢detect你想出咩招

列基美仲要冇體力
好認同冇速度好難用 特別online對戰
法比加斯，卻奧斯呢d我都唔想用
傳波係勁 但一般有80以上已經夠
我中場最鍾意用d跑得撞得又有體力既box to box

唯一諗到係擺佢落sim 隊踢451 或者4312 進攻中場
一係就自己練到可以中場慢慢搓來搓去

Yaya托利 yayaya

佢今集體力好差

今朝臨返工前一抽中咗，未試到好唔好用

求指點點有效擦gp, 每日放工都7-8點，又要湊仔又要陪下老婆，晚晚都搞到12點幾眼瞓到仆街，仲死去打機搞到點幾兩點第二日又喪屍咁，而家都係朝早靜靜地開機掛兩三舖sim邊食早餐同預備出門口咁儲丁丁gp...如果用full team 打仲要分分鐘圍唔到皮⋯

要練下，不過遠射幾屈，試過四十碼球不著地窩利，對家都一齊睇reply，無飛到

用白波砌隊波 後備擺曬最勁既球員谷高球隊實力去打電腦杯
打新手杯同球隊精神杯既第一場only
因為係最低難度 一開波你加速帶波輕鬆射入 之後對面開波你搶到就傳返比龍門掛機ai唔識搶
如是者狂loop呢2個杯既第一場
贏一場base有1600gp 再睇你球隊強度 最多乘1.2 姐係1920gp一場
1個鐘1萬gp 不過問題係會好悶

有時啲盃會有1.5倍gp
e.g. 今次國家打比
呢個時候打多啲就自然有錢
其實重點都係打多啲
無時間就唯有課金

新手一問：
而家Myclub online 次次唔係比人屈身高，就係比人屈L1+x 再三角短傳

有冇方法可以防到？

唔好鬥頂唔好衝前，用死一個後防負責封位，靠AI封位死得人多

身高問題就盡量用高中堅
不過隻game本身玩傳中頭鎚係易入既
比人屈短傳走位 自動自覺轉人跟返
利申online唔勁

身高係唔撚關事
我中堅用華拉尼
成撚日比美斯頂贏
人地就跳到盡頂, 中堅就企定定睇
今集好撚on9只要個傳中路線係某幾條咁你啲後防就會on99唔識防
竟算好貼門想用keeper接都無用, keeper會on99咁走去個波遠柱落點但人地喺前點度頂空門
或者手震震咁拍個波碌返去中間補射
所以要諗點樣唔比人傳中有效過諗點樣頂贏

人地用one two 唯有係你唔好死撳x去mark 人
同埋後衛唔好亂標波, 你控果個人keep住降住佢, 用正方叫隊友去逼仲好

我尋晚中堅用緊 華拉尼 拍 細緊
中間比美欺頂贏，阿古路都試過

L.Traore. 可以係角球時企係龍門前，跳高頂可以贏龍門打手鎚

traore真係今集最屈頭鎚
我都有用佢
用佢打442屈死人
直頭攻門又得, set2傳又得

我覺得傳中屈主要問題係後衛AI有問題
明明贏哂身位但永遠唔會跳任人頂
之後keeper反應又會慢半拍
基本上每次一比人傳中就要聽天由命

打多咗⋯一場都贏唔撚到
可能我日服太多癲佬⋯

用白波打弱智電腦巿真係好悶，又要每幾分鐘撳掣

你哋啲白波會賣變錢多定俾啲正選食嚟升lv?

掛機掛到無約就會轉佢做肥

其實冇咩所謂 白波少gp亦少經

中左亨利同迪高

成個活動我抽剩3個legend 其中一個就係亨利

送既波得隻高古

送既中左兩粒銀波

另加一隻柏度

點解mc 入面馬體會施蒙尼個陣會變咗433
之前唔係4222嚟咩

我叫屋企人幫抽，佢地勁好運

可能呢排轉左433教練陣式推出果排係跟果排個陣式
好耐之前見過疤係343 我等佢變返433先買

本身legend 剩返朗拿度,朗拿甸奴 同沙維,3張卷中左2個,無緣朗拿甸奴

買唔曬成個pool難免有遺憾

盡曬力掛機,悶足一星期

辛苦一個星期 以後唔洗點抽波

mc中左沙維
要點先可以係ml度用
開左經典球員都搵唔到
係咪要等重生?

有無人試過入到比賽開波前一刻左下就出個LOADING圖案
個畫面就卡住唔郁
有無人知道點解決
thank you
電腦版

重裝得唔得？

前面有提過 費事再打 搵返近呢3頁內既留言實有

應該係裝patch出事 試下唔裝patch再玩 原版唔會有呢個問題
裝patch最好裝galaxy或pte

原來係個patch出事
裝第二個就ok
thanks brother

拖舟變咗4231
得雲尼亞里係4222

ok thx
原來要等重生
btw第3頁先有

頭先入咗球足球小將入球
前鋒起腳抽射中眉
一彈返出嚟卻奧斯跑去落點直接倒掛入網

但我cap唔到片

pes d抽射/撞射/倒掛入波係幾有feel幾爽幾正

ML 2020-2021 球季一開始
傳奇 伊巴
超級巨星 馬仔、普巴
壞孩子 福仔

請問跟第一版條片裝一次就用到真衫真球會？我跟住整完都係本身咁 除左啲賽事。。

我唔係ps4玩家答你唔到 不過第一頁d野好多都係好耐之前(9月份)
既然唔得 一係等人答(不過pes區一向比較冷清 )
所以有時間你都可以另外再search方法
記得youtube係有廣東話教學入option file 可能易明d

記得上集 傳奇係好難升
伊巴一開檔果陣係咩角色?

係, 照入完import 哂就ok

半夜想打myclub 會搵唔到對手
逼我掛機打電腦

唯有試多次

揾下先！唔該巴打！

印象中有個位有兩格嘢要剔，要剔下面嗰格先得

知唔知pes league 係咩嚟？
佢話咩third party 嘅mode

好似係官方搞既線上比賽
都係online對戰果類姐

我想問下點用我玩one-two（L2+三角）
個人交完波會打橫走
唔係向對方龍門個邊走
同埋傳完波，接波個個點解會成日施丹轉身
攪到成日比人偷波
應該點要按先會正正常常咁接波
感激感激

某d情況咩制都冇禁但自動施丹轉身或者出其他skills 好可能係你冇改過原game設定
你可以開場友誼賽 出現手制選邊果個畫面禁射門制 入面有項自動假動作
你冇搞過既話應該係默認開左 關左佢應該就解決到你呢個問題(自動滑鏟都最好關左佢)

thank you巴打

唔記得了
好似係創造者Lv.3，好快就上咗去超級巨星，然後就傳奇了

買左fifa之後正式棄玩my club
屌你老母，我認我廢，但對家隊隊都c朗美斯巴利，踢條撚呀？

GP又永遠唔夠用，大佬，邊有時間掛機擦，放工返到屋企，都係想用下自己隊波打下機姐，重同你掛機？就嚟負資產啦

上次國家打比搞到全世界都齊腳
你無打就無計

gp我都係靠有1.5時打多幾場儲

btw 如果你唔想見c朗美c可以打onljne divison 將隊波整到三星四星咁自然見唔到

對面正選淨係美斯c朗都叫有得打下,最慘係黑波team +查奧爾,基本上c朗美c落底傳中輸硬,對親隊隊都係咁打,咁有乜好玩

練下唔比人落底
不過走甩一次就大鑊

壞孩子好撚難用
5分 -> 紅箭嘴直插
5.5分 -> 淺紅箭嘴
6分 -> 平

以為唔出一兩場就冇事，原來係我太天真，佢會一直keep住個狀態直至下一次出場有新嘅分為止

有打 但得隻朗拿度見得下人

用金波砌隊3,4星打division match返3,4星
線上杯同myclub賽就冇計
再唔係就咁玩online對戰唔玩myclub囉

今個星期送果抽唔夠2%黑波

上次大送禮完 依加要比返d屎我地
上次抽夠皮已經唔洗點再理抽波除非有新legend

打夠4分抽一野之後又等下星期
無1.5倍gp無咩心機打
成日掛sim
隊sim上到D4仲好輕鬆

D gp 都係拎晒黎bid 球探,就儲夠gp bid Paris

屌佢老母
打咗場輸2-0
對面上半場射3球2球中龍入兩球
我上半場射3球中哂3條柱
咁樣輸真係火都嚟

pte patch出左3.0同3.1fix 解鎖曬d legend可以係offline用
原來亨利馬納當拿呢d都有粵語旁述

問個on9問題
你地覺唔覺踏入12月之後啲打氣聲好似混雜咗聖誕歌

冇留意 不過講起打氣聲 一路都覺得pes既打氣聲係唔夠氣氛
呢d細節位咁多年都冇咩特別改進

可唔可以留意下
我想知係咪自己心理作用

完全聽唔出 都係以往果隻悶到訓既球迷聲
btw 岩岩玩左場online delay到仆街 已經提前一秒禁制都唔得
球員接波成日要控一控之後先執行我1秒前禁既制
完全做唔到1touch pass 防守仲慘
幾次個波撲出黎 我係咁禁解圍都要delay成秒之後先有反應
幾次都係防守球員控定個波之後比人搶走射入
屌佢老母 已經揀左lv3連線配對 從未玩過好似呢場delay超過1秒
最on9既係對面條友好似冇我咁delay 依然做到one touch
其實

因為係佢拖慢你所以佢順但你lag到仆街
我都試過無論做乜動作都要控一控妹兩妹先會有反應
呢個時候一係聽天由命一係放低手掣

琴晚打咗場又係咁樣lag到仆街
輸到1-3之後lag 到斷撚咗唔計數

好耐無人留言
呃下post
今星期免費抽中咗馬列斯
諗緊好唔好由433 轉451
不過上次出哥狗摩佬我無買

用高普 前面用musa vardy mahrez
三隻跑狗表示爽yy

2邊跑狗中間查奧爾

左尼馬 中基奧特/大哨 右托柒
用緊呢個

可能我適應力唔高 我覺得轉教練好大影響 唔單只陣式 仲有進攻/防守指示
唔好因為中場多就轉451之類 最好offline mode試左果個教練隊波先

終於贏歐聯

我442見無咗施蒙尼
又見到sporting 個教練都係鑽石442反擊
就買咗嚟試下比隊sim 用
第一場已經大炒3-0
有得set進攻中場落隻史尼達落去fit到漏
長短傳遠射盤球要乜有乜
左右中場用李城正選兩個雙翼齊飛

第一次玩PC版+冇玩幾集WE/PES
請問係咪冇得用自己既歌做GAME入面既音樂?

搵到點整
但係複雜過PS好多
唔整啦

ps冇得整添啦而家

今集我覺得d歌麻麻地 又細聲 有時玩左成日都記唔起聽過d咩歌
近幾集最好果堆歌應該係2015

我係YOUTUBE搵到有教學今集點整
不過我諗諗下依部又唔係PS我OFF左D音樂用電腦聽未得
使乜整咁多野

ML啲球員點先有花名?
打到第三季一個有花名嘅人都無

玩下玩下就有 3年都冇就誇張
不過花名好似冇實際作用

我谷死咗喺同一個人度
伊巴3個 荷蘭球王、足球之神、神之子
迪利亞里2個 君主、國王

作用真係冇，可能係巴閉囉、英雄主義、疊馬

有冇人知電腦杯歐冠活動個獎勵2016 toty nominee個pool係大包圍定多勁人
近排冇乜時間玩 呢個值唔值得玩

好似都有10%黑波

我啲正選都幾穩定係果堆人都無

有咩慘得個好似上輪咁。 打完Ｄ電腦杯免費送既ＴＩＣＫＥＴ。好似
大過７０％出金。得１０幾％ 銀。 我都會抽到銀波先得價。。

岩岩果個星期冇打
見到nominee以為大包圍

唔係塞黑波落去就贏到
一見到條中場咁性感就知咩事

有時隊波太多勁人就忍唔住性感一下

Steam平安夜先黎死
逼害毒撚

Pc有冇人玩 ？

性感到一開波搓唔夠三腳就比我逼甩再入波

Pc ML

我出晒full team 輸，出全銀又輸。總之唔知點解就係輸....想拎張野抽波都咁難⋯

最後係最頹時又突然好運

除左第一頁d人之外
仲有無咩妖人好升
左腳翼鋒用過sane同berardi都麻麻地好用

Sane打右邊好屈

我貪方便買咗基沙文
第二季加盟之後仲有得升

好升同好用可以係兩回事
高rating亦唔一定好好用

Pc今晚有冇人玩TeamPlay?

pes咁少人玩pes post好似未有過約埋一齊玩
而且今晚仲要係平安夜

就因為平安夜得自己一個所以先想搵人一齊玩

祖亞昆，唔講得笑

聯賽又爭唔贏曼聯

sane好撚勁
一季30+30

打算放..
升到89唔上唔落，佢話達到顛峰，再加上由青年隊升咗callejon上嚟

聯賽電腦明cheat啦 你唔輸佢都唔輸
結果季尾鬥到上一百分 全季聯賽仲可以失唔夠10球
反而杯賽易拎好多 不過都幾尷尬 拎歐聯好易 國內聯賽反而好難拎

巔峰其實都仲有機會升
sane我覺得用落手感幾順幾smooth
有時d球員好用我會無視個rating

幾時有pc巴打一齊玩Teamplay

pes post近排仲有蒲頭既巴打5隻手指數得曬
想搵人玩真係好難 我都係pc 不過我玩開myclub
teamplay lobby我岩岩睇過 個server完全係空
其實係咪一直都冇咩人玩teamplay
myclub/division/friendly我就成日見有人玩

平時4 5點入teamplay lobby好多外國人玩

可能我咁岩見唔到有人姐 幾個ser都0/300
之後去friendly睇 大陸仔個區有成一百條友

講錯咗 應該係凌晨4 5點

時差 唔怪得啦
你同外國人玩會唔會好delay
pc玩online我習慣到delay半秒都玩到
玩左唔少myclub都冇乜幾場可以好似offline咁順

我sane升到92就封頂
不過今集同上集d妖人rating都唔係真係好top
反而重生就個個出黎都95+

//由於資料來自不同版本...//

入唔到 edit mode

應該點搞

正版 PC 唔識 download DLC

正版pc應該係steam幫你自動更新
你係咪裝左唔岩dlc既pc patch

我前日買

第一次入 game 前就裝咗 PTE patch 3.0 同 3.1

一路都 ok

但今朝裝咗 immortal stadium packs 就唔得

steam 邊度 check dlc update?

我入 game 見個 version 仲係 1.03

冇錯 入game顯示應該係1.03同2.00版本
Pte patch本身冇球場pack 你就咁裝落去出事唔出奇

應該點裝

pte 自己個 readme 話可以裝嘅

thx 巴打

我依加唔係屋企 我憑記憶去答住你先
你果個球場包應該係一個xxxx.cpk既file 大概2,3gb大小
你去pes2017 folder既download file果到 應該有堆cpk 好多都應該係ptepatch_xxxx.cpk
應該有一個叫ptepatch_sta.cpk（大概係咁）
你用球場包果個xxxx.cpk改名做ptepatch_sta 之後去replace download file入面果個ptepatch_sta.cpk
印象中係咁 如果唔得你可以重裝pte 你再同我講 我返到屋企再答你

問多句 你個球場包除左果個2,3gb既cpk 係咪仲有個類似叫dpfilelist既野
如果有既話 絕對唔可以擺呢舊野落去download file replace

唔該巴打

我都出左街

個 dpfilelist 本身冇

但我見個 cpk 同 pte patch 本身都係教人 down 嗰個 dplistfile 嘅 software generate 一個新嘅 dtfilelist

新嘅 cpk 要擺個 list 嘅後面

如果你generate岩 照計唔會出現你張圖果個情況
張圖果個情況好大機會係dplistfile有問題
而且pte係有分online mode同offline mode既dpfilelist
ptepatch_onl.cpk應該係唔洗加埋落去offline mode既dpfilelist(唔肯定)
我覺得依加最安全既做法係重裝 唔搞佢個dpfilelist 用球場包改名replace佢果個ptepatch_sta.cpk就算

仲有一個可能性係你generate岩 但generate dplisfile果個軟件唔match現時既dlc版本 個軟件版面有得較dlc 你要確保係dlc2.0先ok

應該係咁

我再開 game confirm

兩個數字都係 1.0

但已經開左 steam 自動 update

版本仲係1.0

已經試左就咁改名

Gen list 既時候已經係 no DLC

你應該係個軟件outdate左 update左既軟件 正常dlc果到係有得揀dlc2.0 唔會no dlc
你依加咁樣gen出黎 佢當左你得dlc 1.0

你試下用呢個update左既試多次
不過你咁多cpk 其實幾亂 搞得唔好 可能要砍掉重練 姐係重裝過曬隻game+patch

輸左3次仲未拎到個D聯賽卷..唉....

聯賽卷個pool係成個聯賽 唔抵抽啦

今集比上集好既就係有適當既handicap，全隊over 90都未必輕鬆贏下遊隊我最鍾意玩啲攻極攻唔入既陣地戰

我覺得隻game有d極端 一時點都贏唔到弱隊 一時輕鬆大炒強隊
果種落差好尷尬好唔真實

屌講起就on9
打今星期個電腦盃
入到決賽對祖記
成場波保方上撚哂身都算
最撚鳩迷七十幾分鐘無啦啦我防中喺禁區頂搶咗波
按埋正方解圍
佢就on99咁望住個波之後比電腦搶返射撚入咗1-0完場
屌佢老母又要打多4場電腦

成日都俾西咸守和
佢全場0攻門

電腦杯斷關真係好燥
試過用金銀波打 斷左2,3次谷鳩住條氣

呢排想玩下4321聖誕樹陣式
有無人有用緊哥狗?
可唔可以set 單防中2cmf 2amf?

rmf lmf應該轉唔到amf架wor
mc多限制 陣式就set死 最多都係移下d位

抽咗成堆cmf amf 返嚟無陣出

輸咗3次先贏到送果3抽
2銀1金

金波當然係keeper

明明顯示係抽中咗銀波，點知出嚟係卡雲尼

有時隔離係黑波 停左銀波都會跳一跳去黑波到
自己試過n次

4個位擺曬都用唔曬架啦
個mode係咁 比你有百幾二百個球員 最終用黎用去發覺都係果幾十個你覺得好用既球員
其實根本唔洗覺得可惜

n個黑波

我只可以講我靠呢d-6方法中黑波係多過直接中黑波好多
除左隔離跳波 仲有轉轉下後面全黑波同中段明顯減速之後好慢咁轉去個黑波到

全黑試過一次咁大把

試過擺係度五分鐘都無你講嘅情況
屌⋯今個星期個三連勝又係玩到火撚滾⋯對全明星經典隊sm都算，有時明明打得幾好領先大半場俾人最後10分鐘嘭嘭兩球搞掂⋯

終於又有1.5bouns 可以儲下錢

總算中返隻c朗 而家上網同人打起碼鬥攻都得，當堂成績正路返

中咗拉膠

抽中modric 但用開d跑得撞得既中場 唔識用技術型
個pool淨係唔想中龍門同中場 點知都係中

c7+1

中左美斯 ⋯⋯玩左三年 第一次齊msn

大神們,我master league 開唔到新球季
我啱啱先完左第一季,一繼續就會白screen彈game
試咗好多次都係咁

想問體力同體能有無分別，利申啱啱開始玩become a legend唔知練咩好

體能=physical
體力=stamina

公平咩

最好係body balance 加 stamina , 前者食身位, 後者跑極都綠色

BAL一冇氣就好易傷, stamina真係好重要

我BAL升到overall 101，又跑得又扭得，但係ML買左佢之後成個加利仔咁，結果半季後忍唔住賣左佢
有無巴打都係咁？

另外個人工budgeting真係好on9，我而家年年要賣一個高薪主力走先生存到，買人個pool 就成3,4億

有巴打教過可以解約之後再買返咁人工會平啲

myclub成日失d on9 波
好心整到真實d啦

早幾日有場
人地斬波入禁區
我keeper出迎
人地前鋒頂到但唔應
彈緊向龍門方向
中堅跑埋去解圍
諗住實安全啦
點撚知佢跑到埋去, 無轉方向無人逼佢, 頂都係順住方向頂
佢一頂果下無啦啦自己訓低
個波咁就彈入咗

又出疤塞legend 悶唔悶...

有同感呀，我轉會費有成億。
但季尾通常比得8~9m 人工，根本唔夠簽。
有啲一續約就加10m, 賣又死，啲主力又成日唔肯續約。
人工已經負數，用唔到之前巴打個方法

我試過對面落底斬中 個波好貼龍門
但個龍企定定望 等到個波飛到去遠柱比人頂入
正常應該出黎接 唔知咩事隻腳好似痴左膠水唔識郁

呢樣一直都有人講 好on9
買人筆錢多左咁多出黎都冇得轉落人工到

上次抽剩3個 今次個pool咁大 算鳩數
legend佢仲有馬納當拿，利記果幾個未出 唔知要等到幾時

Myclub 最大問題係龍太廢
好細力無角度都撲出
撲出又成日係正門口比人執
對付傳中有幾on9 講到悶

同埋頭搥極op
Traore名不經傳但屈到喊
十鳩年前Jan koller咁

屎忽痕一抽中大哨

咁低機率中黑波都比你中到

剩低幾多前鋒未抽先

我得c朗咋 勁負碌

嘩屌咁真係-6到仆街

大家今個禮拜電腦盃送嗰隻抽到咩？

利申：未抽，想用球探清緊啲銀金波先抽

未抽
頭先比馬體會89分鐘追平1-1之後12碼射走咗我
我淨係上半場已經中咗3次柱

好耐冇上黎 雖然依加冇點玩隻game 不過下星期有新dlc 貼下圖推下post先

軒達臣似咗好多

改人之餘唔該update 下能力值 konami
利物浦d人除左史獨古天奴 其他都慘不忍暏
有樣都無用呀

想問下各位巴打，球員退役之後要等幾耐先重生

半年至一年

謝

有無諗過事實真係咁?

都係既
不過古天奴 origi可以勁d既
係咪？

官方係咪會update冬季轉會

以往黎講依個時候應該會

老老柒柒 k社d球員能力值不嬲設計得麻麻地
唔知2015定2016果陣vps仲係有接近90既overall 明明佢離開左獌之後已經收收地皮
睇得出k社冇咩郁過set能力值 就咁帶落下一集就算
以往冬季都會更新少部分球員能力值既(不過真係得少部分)
其實覺得唔合理可以自己修改edit save

要上網打自己edit 到幾似都無用

正 等埋外國出patch先開個新save玩ML

就算官方唔更新 d外國patch都會自己整
其實個edit community幫左隻game好多

新手留名 請問各位巴打用開乜patch?

Pc既話 pte同galaxy最多人用 仲有個叫pes professional都好似ok

PS4 啊巴打 同埋有冇Group入 唔想玩單機

睇頭post

更新勁耐

一定係你網廢

打ML 9成都出夜晚+落雨場
難玩到痴線 知唔知有無方法轉到個天氣做日頭好天

Everyone who starts a new myClub between 9/2 4:00 UTC and 23/2 4:00 UTC will receive the items below:

・UEFA TOTY 2016 x1
・PES Agent x1

There's never been a better time to start a new myClub!

我D 人勁廢，如果RESET TEAM 可唔可以拎到上面個 UEFA TOTY?
定係要個ID 之前未玩過myClub 先有？

下載左成半粒鐘 垃圾hkbn

巴打玩左冇耐依個時候起手都幾難玩
經過咁多活動 周街都勁球員
未試過reset 我估上面個情況係跟id

天氣同時間個設定係幾差 同埋好似睇唔同聯賽
有d真係連續10場都夜晚比人屌過好多次個設定差
好心就整個option比玩家自由揀下午定夜晚啦

一update 完就玩唔到friendly
PC用緊PTE Patch

Pc次次更新完 d patch都用唔到住 要等新patch兼容
不過玩唔到friendly應該唔關事
通常pc更新完係override左個dpfilelist令到個patch d野無效
但正常入game都玩到架wor

你依加見呢到集中post咁冷清都知咩事 更加唔洗講group

再等波抽好過啦
btw 連出三粒銀波

同問 尋晚開局0黑波 佢老味

其實依加先起手玩 點都落後好多 都唔爭在果2粒波
得閒就掛機farm gp算啦 最緊要係等到個靚活動
諗起上次活動百幾萬就可以抽曬成個pool包鍠疤同班legends

上個月尾先有機
掛機farm gp 係咪即係玩Division(SIM) ?

用全白波球員是但砌隊波 最勁既球員擺曬後備谷高球隊實力 咁樣贏波會多d gp
揀電腦新手盃同球隊精神盃既第一場黎踢 因為呢2場都係最低難度AI AI廢到唔會過黎搶你個波
你隨便入完一球之後回傳比龍門就可以放低手制掛機 如是者係咁loop

學到野，唔該曬

hi 巴打

之前問過 patch 啲嘢

原來個 list 嗰時我 gen 將 dlc 1 同 dlc 2 次序調亂咗，所以用唔到個相容 dlc 2 嘅 patch

整好左好耐

之後用獌三冠咗一季 master league

呢兩日打第二季，唔知點解覺得難左好多

啲球員好似少左走動咁

同埋電腦一用 lukaku / abel hernandez 呢啲肉腸前鋒就好屈

打完社區盾同歐洲超級盃啲人冇力

副選出擊

對住盧卡古，恩拿華倫西亞同 bolasie 三條大肉腸加埋迪路菲奧，係咁俾人屈速屈身位

好聽d就係第二季ai d team spirit
高左所以勁左
難聽d就係電腦見你贏曬d冠 弱化你d球員同時強化自己 唔好話d大隻佬 美斯頂得贏拉莫斯都見過

好 on9 咁 set 隻 game

ai唔cheat就唔夠高難度
現時足球game既ai都未夠聰明 提高難度有時要靠cheat

我想問 ps4同機多人玩係咪冇得用patch?
之前同fd一齊玩 彈左句「你的帳戶不允許使用使用者建立的媒體內容」

同埋係咪冇得簡一個球員黎控

同機一齊玩應該唔關patch事 係咪手制冇set好之類既野

想問下myclub 抽左既人，下年係咪會重置？

下年係咪指PES2018隻game 下一集緊係帶唔到今集d野落去啦 仲洗玩咩
不過往年黎講 出新一集都會有d優惠既 例如pre order左到時玩myclub起手會多d gp/多d抽波機會等等
另外例如你上集有買黎玩 咁你買今集玩 開頭myclub都好似會送多少少野比你
d優惠每年到咁上下(應該6-8月)官方就會出post講

咁少人玩架咩?
呢排成日一半場贏緊人
人地就係中場休息換人果到唔郁
跟手我被跳game就輸返3-0

岩岩出game果排都算多巴打架 之後慢慢就
你講果個問題就係online既弊病 有d人輸緊果陣可以lag cheat強制整熄場game

PC版既我
直頭放棄

玩到呢個moment
唔課都應該有差唔多一隊黑波la

我都放棄mc 之前撞正幾次正活動 farm左堆gp已經有二三十個黑波 大量金波
以前會有種儲球員癮 依加就覺得夠曬皮 周街黑波冇咩特別

Diu你老母
Ml個bug又話fix左

點解ML我隊波個team spirit點長期得60-70？(用托迪有80-90，但一唔用就得60-70，但托迪唔可以場場出)
我玩PES16明明練熟個陣式就會越來越高，我用羅馬，場場都幾乎輸比弱隊

咩BUG

托抽係隊長/球隊特別角色所以應該有加成掛
BTW 你玩左幾耐先 照計愈玩一定愈高 不過今集冇上集升得咁快姐 記得上集玩半季就可以由起手既7X升到8X
同埋精神一高 就會變得冇咩難度 升得慢其實係好事

隔左一排冇玩 裝完新官方patch又覺得個gameplay好左d

有乜唔同?

其實都只係一種感覺 總之玩起上黎我覺得好玩左
亦有可能係我隔左段時間冇玩既錯覺
實質睇到既變化暫時有以下呢d
ai帶帶下波多左d遠射 以前ai帶波好少突然遠射
通常係解圍不遠落到佢腳下果種一腳鳩ban埋去 仲要通常都唔會入
最多都係果種robben cut入大位熨死角果隻射法
呢2日玩左10場左右已經比ai入左球係中路帶帶下波突然起腳既遠射仲要入埋
以前玩左幾百場都未見過ai咁入波法 自己遠射都覺得易入左d
另外覺得ai防守mark緊左d 進攻都多左d手段
所以覺得個gameplay balance d 好玩d

係咁輸波會跌team spirit架
可能就係咁先升唔到

我棄左game好耐
my club太on9
又唔玩master league

我online mode都棄左 得閒都只係打下友誼賽/ml等2018黎 希望2018會有大改進
gameplay黎講我覺得個方向發展都ok 隻game要係其他細節位/設定到改進 咁online mode同offline mode先會更加好玩

係 所以開頭玩係難捱d 低精神>輸波>升唔高個精神 捱過左之後就會舒服

想問下PC 版有邊個PATCH 推介

pte或者galaxy 第一頁有佢地個官網link
2個patch都基本有齊d大路野(德甲/歐洲其他球隊/真會章/球衣之類)
pte少d球員樣因為原版有真樣既話佢地唔會去replace原版
galaxy就集合左好多網上其他人整既球員樣 大包圍 質素有好有壞
galaxy個patch包埋球場包+靚d既草皮 pte都有球場包 不過要另外一條link down再裝
galaxy仲包好多bonus野 例如sweetfx 部機ok既話可以用sweetfx整靚d色/畫面
整體黎講galaxy內容豐富d 懶既話可以直接down galaxy玩就ok
我自己就用緊pte 貪佢比較原汁原味 比較忠於原版(球員樣) patch既容量亦比較細 download都快d
galaxy就大容量 download都耐d 包既野多但未必岩每個人既心水或者用得着
因為我自己識diy 可以整合網上其他mod/patch 所以我揀pte 自己會加其他岩心水既野落去
pte另一個賣點就係球隊名有解鎖 用廣東話既話可以聽到皇家馬德里/拜仁慕尼黑/曼聯呢d 佢仲有個classic mode係解鎖曬myclub堆legends 大部分同樣有廣東話旁述名聽

同玩呢隻game 有咩技巧野
之前玩開FIFA
感覺好大分別

pes難度比fifa容易
我唔係咩勁人 skill move都唔識用 呢方面教唔到d咩
我自己都係想輕鬆打下機 用自己想用既球員 踢自己想踢既風格 得閒ff下咁
btw今集傳中頭鎚比較容易入波

今集係咪冇杜奧巴

係啊只能靠patch/自創人回味

有冇巴打一齊玩team lobby

依加呢到冇咩人玩架喇
等下集 可能頭1,2個月會有返d人氣 咁就有人陪你玩

仲記得今集發售 個post頭1,2個月都長期有10位以上既活躍巴打一齊玩/討論

老老豆豆 踢左成千場波真係玩到悶

係 我集集都係頭2,3個月玩盡之後扔埋一二邊得閒先玩1,2場
不過都同隻game既缺點有關 我玩開ml 覺得近幾集ml設計都幾簡陋
係現代黎講接受唔到囉 衰d講句有d野係以前既ml做得好過依幾年 單機mode內容唔夠deep 好難玩得耐
Online更加唔洗講 fifa一早做好左個口碑 pes係創新/穩定等方面都輸 online最重要係乜 係人同人玩嘛 pes個customer base細 online搞唔起

ML以前仲做得好過宜加
根本佢都冇心搞單機mode

冇心搞都算 佢近年直頭係簡化個mode 已經唔係要佢年年都有明顯進步 屌佢竟然仲可以倒退 其實佢係咪想自己快d收皮姐
而且我唔明點解好地地有既野可以係某一集消失 n集之後扮新野推出返 衰d既直情係消失唔再出現
唔只單機mode 隻game好多方面都係咁 例如以前edit mode係有得自創球場 雖然選項唔多 但係隻game已經少版權少球場 有個選項可以自創一d簡單球場落隻game到自用根本係一個好既feature佢都可以消失埋

有冇人知Bal點轉球員個稱號？
ML有得係球員名單轉，但係Bal球員名單都冇

球員風格適合戰術

係開頭辛苦 不過玩耐左都可以慢慢練到適合

好似冇得轉 我覺得d稱號都係過下癮 實質又唔會有d咩特別影響 有d名我仲覺得得啖笑

抽親黑波都係中場，塞撚哂車
蒂亞高，卻奧斯，華拉堤，奧燒可唔可以比隻美欺尼馬我

有冇巴打知道有咩辦法可以好似咁，用自己ML隊波(能力升左之後），同返朋友嗰隊ML對戰？

連機？

係呀，即係同朋友大家用ML隊波，能力升過既連機對戰，以前PS可以大家用save card load隊波出嚟打，而家PS4有冇方法做到？

季尾k社可能有機會大送禮出d正既活動抽波
去到現時為止 最正都係果次百幾萬可以抽曬成個pool 有鍠疤加埋疤legend
我果次搏曬命farm gp好似抽淨2,30個 唯一遺憾係冇c朗

以前去人屋企一齊打機係幾正 依加已經發展到online對戰
仲邊有帶卡load/抄save呢d野

或者我表達得唔好，我係想問，有冇方法可以用ML隊波（能力有升過，例如踢咗10球季），同朋友online對戰？

冇架wor 如果有得用ml 全隊9x/10x咁仲得了
online要跟佢個liveupdate d球員rating限死曬
印象中以前果隻都係線下友誼賽先load到saved data用ml隊玩

我玩myclub用古華特已經夠玩殘明星隊求其斬入去古華特一定頂到

今集傳中頭鎚op 之前玩myclub都係用開亨特拉爾，文迪蘇傑仲有果個過2米既黑人
唔會差得過黑波結果玩玩下變到除左燒味就冇咩進攻手段

即而家仲有冇方法線下做到？

我冇ps4唔知 你搵個fd試下咪知囉

早幾日遇到同一問題
手掣1係平時用開個user，手掣2係訪客user
手掣1 load到，但手掣2話冇權限存取資料，即係load唔到平時玩嗰個user嘅所有資料
最後都係唔得

Sor 1999希望你睇得明

手制2係訪客真人黎你屋企玩
依加應該唔可以2個都用各自既資料
佢黎你屋企係用你部機玩 所以應該只可以load返你部機既資料（跟psn）
我冇ps4 如果理解錯左勿屌

巴打理解正確

其實係我想用我隊波同我阿哥嗰隊打
我哋太懶只開咗一個psn acc共用，所以當手掣1 load咗主acc手掣2只能用訪客

PC玩myclub基本上係咪猜人

冇玩myclub幾個月 得閒抽下波過下癮only
不過都估到 以前搵對手都要等 依加都5月 肯定更加少人

ps4 keep住1分鐘就搵到對手，而家myclub都係好似打副本咁玩，一個禮拜玩幾個鐘

我自己係每個星期出新agent就玩下電腦杯抽免費波 平日就掛一場機拎首勝算
儲埋d錢得閒抽波過下手癮
今個星期好-6用免費波就抽中50lv黑波

前幾日玩起myclub

想問myclub團隊精神呢

放後備位既球員會唔會升?

同埋後備上場既計唔計1次出場?

放後備但係唔出都唔會計?

後備當然計上場，所以我從來唔換人唔出唔計

留定名最後又係閹割版

唔會啦 今次佢篇稿講到明pc版會upgrade係一個feature
應該同ps4同步 加埋mod pc版前途一片光明

我記得試過後備出場唔計 可能係因為我最尾10mins先換入 出場時間超短

我最想多D授權

k社唔肯俾錢都冇計

唯有靠銀河補丁

我比較著眼尼馬同蘇九個tattoo，係咪姐係美斯終於有tattoo

k社轉攻手機game賺仲多 投資落pes到就比較少
不過都唔係淨係比唔比錢咁簡單
因為fifa係之前買起左d版權 係禁止埋人地用 而pes都有獨家歐冠 所以我覺得唔係鬥錢多咁簡單
如果唔係fifa要搶埋歐冠唔難啊 咁大舊肉fifa會唔食咩
有d野應該係一早簽好左做獨家 之後就唔係用錢解決到咁簡單

官方好似有提過 partnership果d球隊(疤/痢/多仔) 全部球場/球員都capture曬 應該全真樣+有紋身既都有紋身
正式trailer 6月先出 到時應該更多野睇

pes2017已經進入尾聲 係時候準備2018
官方暫時透露左既野上面條link都有
遲d等6月出左正式trailer 再多d資料我先搵個機會開新post
我諗pre order都等6月之後 暫時睇落都幾吸引 pc版同ps4版價格一樣 姐係肯定同步

點解成日迫人玩數碼版??? 我係真係好鍾意實體碟

冇埋歐聯歐霸真係玩完

pre order係數碼版係方便d 訂完到時夠鐘就安坐家中download玩得
不過我都覺得有個實體揸上手會有滿足感d 亦有收藏價值

agger

不過老老柒柒 PES個歐聯同歐霸都係得個外殼 有主題曲/音樂/比分牌/積分表呢d野
但係深層次d既野就唔夠 例如受版權限制 有d歐聯歐霸既參賽球隊係game入面係冇 鏡頭運用/拎冠軍果陣d頒獎儀式都係比較簡單 同平時聯賽大同小異
仲有球場 以往每集都有果年歐聯決賽個球場 2017係冇
球場真係死症黎 fifa有成個聯賽既授權仲有大部分既球場
pes有法甲/意甲但都係得米蘭果2座球場(兩座球場其實冇咩分別)
pes d球場依加係靠獨立既partnership 疤/痢/多仔呢d頂住 又唔識整多d自創球場
以往每集既歐聯決賽場地又帶唔到落下一集

歐國杯決賽果個球場...
仲有柏林...

我最想係佢地整好友誼賽連線

成日慢半拍

Online咁多年都係廢廢地架啦

講起2016歐國杯真係得啖笑 又係一個拎到版權但製作得唔好既例子
個版權得一個決賽球場，歐國杯mode，國家隊球衣update 最on9係連國家隊名單都唔更新

其實之前D自創球場都唔少
特別係PES2011-2013呢幾隻

但係佢地又唔繼續帶落黎

所以有時唔可以賴曬落版權 佢好好發展自創球場個feature都唔洗好似今日咁少球場

有冇人今集有玩Become A Legend
Set左打前鋒，隊波成日搵我踢左閘

證明個mode有幾on9

好似要set要求位置做前鋒先得

有冇人會pre odrer

不用pre吧
到時慢慢格價walk in買

睇翻以前BAL啲片，頭幾年Konami真係好有心機整，近幾年hea到

ML先最慘 唔重視offline mode 仲要搞衰埋
online mode又唔見佢整得幾好

真係
唔該巴打

早幾集ML又係hea到仆街，近哩兩集好左少少，多左每個月數據分析，下集好似話會加翻季前熱身賽(但其實好多年前ML係有哩樣野 )

ML仲有乜野係可以改善?

垃圾轉會系統 買賣個價唔真實 好易買到成隊星
年年都係得d中/小型球隊買你d人 d豪門食曬屎咁
ai d決定智障 鳩買賣人 買到一隊波4,5個龍 d位重疊曬
用球員又係跟位用 姐係例如隊波個陣式係用rmf 就算佢有洛賓 因為洛賓默認係rwf 佢會放條垃圾落去打rmf都唔用洛賓
d設定好多都唔真實/死板 仲有好多以前ml既元素冇左 有排講啊屌
直頭想成個mode重造 k社用幾個月時間去r獨家版權冇時間整靚offline mode

WINNING今年世界冠軍係個17歲巴西人

D比賽場場都係疤對疤 其實係咪限死左
好撚悶囉

似係

記得以前ai一輸就收後衛換前鋒入嚟玩3、4前鋒或者推晒啲人上去攻
而家剩係識推個中堅上去

以往出新一集呢
MYCLUB D野會唔會繼承到落去下一集到?